星期日有五十萬人，我去機場裸跑

以警方數目為準

垃圾

200萬嗰次警方報幾多話？

～33.8萬